---
aid: 9025
zid: 641306
title: "搞什么扶归化划民来扩张自己的势力搞宫斗，简直弱爆了"
author: 逃亡的北海子
date: 2016-04-16 20:04:26+07:00
lastmod: 2016-04-18 23:12:00+07:00
---

逃亡的北海子 于 2016-4-16 20:04:26 发表了：

_本帖最后由 逃亡的北海子 于 2016-4-16 21:18 编辑_

那些个屌丝元老有那个钱不如养五六个女仆，好好养生，天天生孩子，请元老当导师，二十年后孩子们都走上重要岗位，没有元老席位不要紧，元老院帝国的持续将会扩张产生大量缺人的高级岗位，还有比精英教育过的“元老院的孩子们”更合适更令人信任的人选嘛？每多生一个，就代表你家在未来多一个高官。

500 个元老，能有多少第一代后代，每人生十个不过五千，未来帝国对总督、工程师、资本家、市长、将军又有多少需求？第一代孩子，只要不养成流氓，哪怕是庸才也会有自己的用武之地的，多生一个赚一个啊。

诸位屌丝元老，请赶紧转职为造人元老吧、

---

军部走狗斯诺登 于 2016-4-16 20:11:13 发表了：

在合理交配的情况下，可以保证每位男性元老有一百名以上的子女，统统送到芳草地一监好好调教，最次也能成为给后世的文学奖、艺术奖命名的大师。

---

wanghrobin 于 2016-4-16 20:55:39 发表了：

李富贵的穿越者理论。。。

---

knifers 于 2016-4-16 21:29:19 发表了：

首先你要有足够的资源养这么多女仆和孩子，然后还得有足够多的资源给这些孩子良好的教育。。

身为一个单独的穿越者能做到这一点，本身扩张势力的能力就不小了。。

如果是群穿的话。。你能这样做，别人也能这样做，别人父亲能力比你强地位比你高，带出的孩子比你的孩子能力强地位高很轻松啊。。这样还是上不了位。。

---

逃亡的北海子 于 2016-4-16 23:50:06 发表了：

> knifers 发表于 2016-4-16 21:29
>
> 首先你要有足够的资源养这么多女仆和孩子，然后还得有足够多的资源给这些孩子良好的教育。。
>
> 身为一个单独 ...

元老院元老的子女都是统一安排上学的，互相之间教育资源差距很小，而且目前临高的资源，养一堆孩子是完全没问题的。

目前来看，元老院内部还是看自己的孩子放心，所以无论是谁的孩子都能得到最好的教育资源，未来也有大量只为等着。

---

Scat 于 2016-4-16 23:52:16 发表了：

元老子女教育免费，应该连吃住都是组织上掏钱的，实在娃太多就家规回家吃饭要预约，或者拿食材回来才有吃

---

tsts 于 2016-4-16 23:55:32 发表了：

前文就有独孤还是谁老了还要请中央解决自家儿子的工作问题

---

逃亡的北海子 于 2016-4-17 07:51:39 发表了：

> tsts 发表于 2016-4-16 23:55
>
> 前文就有独孤还是谁老了还要请中央解决自家儿子的工作问题

说实在的不太可能没工作吧，统治东亚需要多少人啊，有最好教育的元老子女还会没工作?

---

安定团结鸟克兰 于 2016-4-17 22:13:33 发表了：

> 逃亡的北海子 发表于 2016-4-17 07:51
>
> 说实在的不太可能没工作吧，统治东亚需要多少人啊，有最好教育的元老子女还会没工作?
>
> ...

真每个元老几百个子女的时候就没工作了。

你当天下布武之后还差这些子女啊？ 元老院也不可能搞唯亲的

---

逃亡的北海子 于 2016-4-18 06:24:17 发表了：

> 安定团结鸟克兰 发表于 2016-4-17 22:13
>
> 真每个元老几百个子女的时候就没工作了。
>
> 你当天下布武之后还差这些子女啊？ 元老院也不可能搞唯亲的
>
> ...

你要把元老子女看成是仅次于元老的非常好的高级劳动力，而不是以现代目光当看成单纯的二代，。元老子女享有最好的教育，而且元老院肯定会推崇严格要求的学风，最后培养出几千名了，甚至几一两万名大学生，难道能满足帝国的需求吗?元老们有生之年又不可能跟如今一样普及大学教育，跟我国大学生扩招之前比比就不错了。

---

鹰从天降 于 2016-4-18 09:17:43 发表了：

> 逃亡的北海子 发表于 2016-4-17 07:51
>
> 说实在的不太可能没工作吧，统治东亚需要多少人啊，有最好教育的元老子女还会没工作?
>
> ...

可能是受连累没有
好工作

---

liutom2 于 2016-4-18 11:25:03 发表了：

理论上说，只要狒狒们在旧时空能上完大学，或者拥有大学同等学力，那么这帮人的智商总是够用的，145 总是有的。

然后在挑女仆的时候认真点，选智商高一点的，就能保证后代的智商在平均线以上，也就是 100-145 之间。

有这个智商水平，加上元老生活环境，这些孩子一样能达到大学水平，大概相当于大萌朝举人的那种比例，这要还混不好，那就是活废物了。

---

下水道里的鳄鱼 于 2016-4-18 11:31:16 发表了：

看来以后髡贼选女秘书还要进行智商测量……用不用再做个美军的试卷测量标准，考多少分去什么单位……

---

瓦而基里 于 2016-4-18 23:12:40 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2016-4-18 11:31
>
> 看来以后髡贼选女秘书还要进行智商测量……用不用再做个美军的试卷测量标准，考多少分去什么单位…… ...

很正常啊。其实一开始女仆分级的时候就考虑过智商问题了。胸大无脑的女仆级别不会很高的。单良那个只有胸没有脑子的女仆貌似是 c 还是 d 来着。

---
